我今晚真係喊左出黎

話說我開左個餐飲招聘谷，入面有百幾人，由於而家時勢唔好，我就叫大家唔好係谷到講野。每一日我都會搵唔同既炒散工POST出去，佢地有興趣既就自己去見工。
由於冇人講野，所以每一日我都係自己出POST，咁岩個日出去行我就會講聲我出去喇今日冇招聘等等。我從來都冉唔知有冇人睇我POST既野,或者有冇人因為呢個谷而見得成工。有時我會諗都唔知有冇用，幫唔幫到Ｄ有需要既人。
終於到今晚有人出聲要幫手，需要一份炒散，因為個身得幾十蚊，我個下真係喊左出黎，我唔知你係咩人，但點解我地既社會要令後生仔得返幾十蚊係身飯都冇得開，我喊到收唔到聲，而我可以做既只係得咁少，就係比一份好少錢既工佢地。
對唔住for 1999，我希望以後我都係自說自話冇人睇我出既招聘，你地個個都唔再需要去炒散，學生返去讀書，後生仔繼續去溝仔溝女,大人繼續返工...

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

有冇得加我入谷我都想返多份炒散

多謝幫手！